【新冠肺炎】直銷公司累計52人中招 暫成第三波疫情最大群組

據衛生防護中心資料，昨日本港新增85宗新冠肺炎確診個案，累計病例增至3,755宗，包括一宗疑似個案。其中，位於旺角怡安閣的直銷公司「Star Global」群組，除了昨日在疫情記者會上公布的6宗(個案編號3698、3711、3712、3721、3730及3755)，還有一宗個案(個案編號3673)，患者為一名23歲居住在元朗馬田村的男子，令該群組累計有52人染疫，暫時成為本港自上月5日爆發第三波疫情以來，人數最多的群組，當中部分人曾經在上月31日到旺角帝京酒店中心進行培訓。
至於今輪疫情第二多人感染為「彬記/新發/建榮」群組，有46人；第三多人感染為慈雲山「港泰護老中心」群組，有45人；第四則為「屯門中央廣場富臨酒家」群組，有44人；而旺角雅蘭中心稻香「慶回歸」群組，則有40人。至於被外界擔憂或成「南華海鮮市場」翻版的「紅磡街市」群組，現有13人染疫。

武漢肺炎